5/8 港鐵罷工 我仲有得搭九巴返工！

5/8 港鐵罷工

你班車長要罷工唔緊要呀 好彩仲有九巴搭 如果果日九巴車廠比人圍 令班司機出唔到車 咁全港既交通就癱瘓曬 咁我仲點返工呀

利申：好撚鐘意返工 唔好搞到我被逼罷工

香港 勝在有九巴！

你地唔好推呀 我想返工呀

九巴頭車開幾點
九巴有幾多間廠

照撘同一班，塞車控制唔倒

唔好呀

推呀

幫手推呀

如果港鐵同九巴都無得搭咁我咪無得返工

屌

點算 會唔會好似港鐵咁 有人搞不合作運動 搞到我地冇得返工

我要瘋狂返工丫，求下大家唔好推。

重溫下

如果有人有樣學樣 係車廠搞不合作運動 未瀨嘢

唔該巴打

咁真係好大獲

我無嘢講

有冇巴膠

個威力要去到一個上晏
唔係d人遲少少返工冇分別

NEW GAME MODE

超合作運動

冇錯

推

問題係九巴啲車好多都泊係總站

咁九巴塞埋咪冇得返工

睇黎大家都好想返工

有無IT人黎料

推!!!!!

唔好推 我好想返工

Push

香港 勝在有九巴

你地唔好係主要幹道壞車呀
唔係嘅話佢地有車出都冇用

光復香港 時代革命！

光復香港

大家唔好呀，你地圍左，我翻唔到工，咁我唯有罷工喇

香港主要路段：
1. 大埔道
2. 林錦公路
3. 龍翔道
4. 太子道西
5. 亞皆老街
6. 告士打道
7. 德輔道中
8. 觀塘繞道
9. 東區走廊
10. 柴灣道
11. 紅綿道
13. 皇后大道中
14. 公主道
15. 佐敦道
16. 彌敦道

通過以上位置時謹記安全車速及有危險要停車，並在安全時才好駛到路邊。

大家記得用死火燈相認

狗巴,狗也不搭
唔睇都埋嚟推下po
[集思廣益]香城online小地圖app

安全至上呀各位巴打

圍咗就返唔到工

冇地鐵搭d人咪搭巴士囉我平時搭果架冇乜人，每次地鐵朝早出事就排撚哂長龍

港鐵730罷完又罷85

推撚爆佢

千祈唔好塞住d過海隧道附近既路

九龍灣廠附近裝左燈柱, 小心

今日罷左去邊?

倒不如…

千祈唔好圍呀 我想番工

笑咗 咁返唔到 我都唔會返 搭的士咩
白做

求下你地 比我返工
真心想返工 我愛公司

真係鍾意返工嘅人可以行番工， 真係得，有新聞為證

巴打 可以支持下九巴不合作運動！

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

真係不好搞 九龍客運 佢地係under 新鴻基

新鴻基

將軍澳廠
九龍灣廠
沙田廠
大埔廠
上水廠
荔枝角廠
青衣廠
屯門廠
元朗廠
天水圍廠

巴打去新POST討論

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！